【LOL】如果你係係白銀/黃金低分段，我勸你唔好再玩ranked

以下呢番說話係同普通人講（白銀/黃金），自認菁英嘅可以上一頁
LOL積分根本匹配左果一刻已經定左輸贏
呢幾日得閒，連續打左可能40鋪，最後大概50% win rate
有來有回嘅局少於5局，其餘全部一面倒
我玩中路劫嘅，基本上十鋪有八鋪開局係可能四殺一死咁，總之就屌打對面中路（專精1百萬main劫，數據全部S/S-級，之前幾個season全部白金）
但係如果你四個隊友有兩三個都瘋狂送頭，on99唔合作嘅，根本都係冇得玩，注定輸game
輸嘅局九成都係咁，極少有咩峰迴路轉嘅劇情

我嘅結論係
自從可能s8 s9開始團隊合作越黎越重要，已經好難一條友carry，特別係刺客（我嘅case啦）
所以系統就更容易控制你個勝率
你連勝完，佢就分d渣隊友比你，打勁隊友
最後控住你50% win rate，不停/極慢咁打上去

我有d興趣揾代打幫我打上白金睇下究竟係我嘅問題定真係咁

呢度有篇文分析得幾正路，始終有陰謀論，但我真係好難唔同意【殘體字警告】

有興趣接代打
宜家鑽3

想問你係solo定duo代打？你覺得我講嘅有冇道理定9up真心想知其他人點睇

咩實力就留係咩區㗎啦，邊有咁多運氣成份

solo，duo都OK，我觀察到嘅係，宜家基本上金或以下嘅人好多當積分係Ng咁玩，各種troll pick，送頭，所以難d渡過呢個分段。

眾所周知 lol是個運氣遊戲 玩得好不如排得好
輸贏睇同隊勁多定廢嘅多

如果非要講可以carry嘅路 我覺得你渴望有個好ad好過其他

Btw 有興趣接代打

有道理真心難打左。。。

個論點正正就係冇運氣成分因為postulate緊佢控住你win rate（升得冇咁快）可以令個player base大d
正常嘅都會升到上去，你50%win rate都升到嫁啦講緊快慢問題之嘛

廢就廢啦 咁撚衰運唔見你打打下停電？

可能唔諗咁多平常心打就會升快啲

係架，連贏幾場，會比啲棄game 既隊友你
4打5都贏咪上得快囉

好耐冇打，係呢幾日先打翻，都唔係真係想上咩rank
只係鋪鋪都一面倒（either對面隊被屈或者自己隊友被屈），好似覺得隻game以前好玩好多，有來有回刺激好多，即係就算自己打爆曬條路但對面都有反抗能力，巴龍戰逆轉果種

我反而覺得依家容易打得有來有回
Shut down啲錢好多，最肥個個人一死就出事

之前睇stackoverflow有人研究LOL係點做匹配，最起碼係一個algorithmic嘅過程，我都唔覺得係運唔運嘅，如果係運就始終會even out啦
所以就係陰謀論究竟riot/garena有冇/如何控制匹配過程

唔好唔記得仲有個自動補位系統控制住個win rate

但係如果你四個隊友有兩三個都瘋狂送頭，on99唔合作嘅，根本都係冇得玩，注定輸game
輸嘅局九成都係咁，極少有咩峰迴路轉嘅劇情

此post 已完
就算菁英都係有呢D 人

因為每年個player base 都會進步
你自己keep up 唔到

打完40局都仲係50% WR 姐係你而家屬於果個分段

上季大師 正身打左十幾場就鑽2
今季拎細號練英上金/白金都係 80% 上下勝率, 你夠實力自然carry 得起

個人覺得運氣問題，d隊友前期俾人單殺2.3次就15放推，一係就亂揀英連線都對唔到，再唔係就變左打字互屌game

老實講 以依家各種troll都打rank黎講，就算鑽石代打都最少要兩個先可以穩贏

而且組合多數係 雙下 , ap+jg

最鍾意睇人打機升唔到rank
就係道怪隊友廢
我就未見過boxbox yassuo 個D會卡係低rank

就算配返相同實力隊友比你
人地都未必場場發揮到嘅
可能打開中路, 比人補位jg 咁就hea 玩
或者突然想練下其他英

如果你金牌，你落銅牌區屠殺下，就知鑽石d人係點carry 金牌白金場，想自己carry 成場係要做多好多野。自己都同對面55波，運氣成份當然重 證明你屬於嗰到

如果你隊友場場Troll game咪上唔到囉
同埋有隱分架嘛
你上季高牌位咪易升好多
可能蠃十場八場已經鑽石
怨分低嘅蠃一場加得十幾分
輸分分鐘扣廿幾
升條撚咩
另外你想carry就唔好玩劫啦
就算打爆中路都要帶上下路風向仲要佢地生生性性先蠃到

利申 升唔到牌就叫細佬幫我打 佢次次都虐殺D人
所以以上講嘅野都係搵野賴 講到尾實力唔夠

廢柴搵野賴

Nope
成個台服rank根本就爛撚咗
鑽石都一堆垃圾
下面嗰堆白金金牌更加唔洗諗
個個死一次就心態爆炸
你係低分段開始根本冇乜可能上到去
我打grandmaster場都有堆垃圾
你話死唔死
而家好多高分段都走咗去打國服

Lol有一個好嚴重既問題就係戰術意識差太遠

4/1分推，地圖資源互換，控線等好多新手/中小學生可能都唔識

仲要班細佬自尊心重，鍾意solo

仲要唔聽人講，一隻5人合作遊戲，統一思想係好重要

但你一指揮佢地就起哂幹

成日順風殺幾個人就開始自大玩到變逆風，唔識退成日以為靠自己技術可以一打多人

金銀牌大量人冇地圖意識以為打贏條線其他唔洗理

d柒頭成日發脾氣真係好煩

明明溝通講兩句就屌柒人，完全唔識溝通

兵線冇概念，推完水晶無方向

唔識不戰而屈人之兵

成日就打打打，金銀牌學人懶係show 操作

樓豬po id出黎比人睇戰績先啦

S3開始鑽石打到S7，都唔太覺，由其最後兩季開牌都開得差，金2/3到，都係季尾結算前兩、三個禮拜開始打到上鑽，金/白金要升其實唔止對線要好，call 龍個d 意識都要做得足就好快上分

諗起細個太得閒直情買埋韓服ac 去上分，第一次打發現佢地金銀對線已經幾勁，真係鑽石都比佢對爆（當然我syndra 打zed 都幾逆風，但諗住靠e 後手可以stun 黎贏)，不過返自己條top 就可以靠分推極速上分

其實無論個系統點差/點唔公平都好，只要有人打到上去 ，個系統自然會有一班人幫佢護航 你諗下咁辛苦升到上鑽石，唔通會有人話自己只係好彩？雖然我都覺得個積分系統好垃圾 不過我認同係有方法上到去 只係門檻越嚟越高。積分系統本身都係利用人既虛榮心去等你沉迷隻game 都唔算係啲咩陰謀論 你唔想中計唯一既方法就係唔好睇得咁重

玩邊條路都輕鬆上鑽

多謝各位討論，都見到有幾位巴打理解個point係邊

我呢d廢j one trick pony放假打rank都係自己爽嘅者，只係覺得如果我postulate嘅野係事實咁都浪費好多學生/細路哥青春同心機，硬係覺得以前比心機打rank做好自己真係易好多升上去

我都想睇下faker 卡鐵牌

成日見人講LOL靠運氣,我覺得好無謂,又唔係出去比賽,一兩場分勝負,
成季咁長時間,又冇限制一日只準打幾場,次數已經將運氣既因素降低,你日日肯花時間打,真係有料點可能上唔到去,
你估你係張家輝地獄黑仔王咩

同意運氣遊戲，之前同fd雙排做代打每場隊友或對面都經常有小號/代打，隻game出咁耐根本無新手

送頭係玩lol嘅一大樂趣

你實力係高過嗰個排位2階嘅話至少要六成勝率上分，本身得銀牌實力咪會50%勝率最多俾你都上到去金牌，你實力係菁英嘅話係鑽都可以高勝率甚至可以帶個垃圾上鑽

台服啲心態真係最致命

想嬴搵ad 雙排
起碼嬴完會戰可以推塔/控龍

我s7 中/上路 上白金
兩季冇玩今季玩返既感覺就係而家tp 分推成效好低
嬴團推塔控龍快好多

啱
隻game其實弱智同埋女人都打到上白金

屌 原來靜係理認同自己既人打機都咁多conspiracy 真係好on9，白金真係好難卡住上唔到去，事實就係廢

唔知做咩睇睇下睇到話見到有幾個巴打認同就好火滾唔駛話我護航啦 s5打後已經少玩 靜係貪過癮最尾個兩個禮拜先玩返衝分 連ng 都唔會打

咁明明就係講緊可能唔關運氣成分事，有幾條友完全冇用個西眼睇同西腦諗就入黎當眾打飛機搵存在感，叫我理佢地同你打rank會理d on9台仔有咩分別

至於打機理唔理conspiracies... 我諗riot肯定唔想你理，最好日打夜打咩都唔理知唔知騰訊請幾多psyc做遊戲設計

真係好多 我問心技術唔高 唔會成日贏線 但意識ok上咗白金 比班fd話我 點上到傢

個個就只係識打線贏就係勁 打線就得 lol直接del曬啲坦 同1v1 算啦

地圖又唔睇 燈又唔閃 英又9選 日日話自己打線
3 0 0 點解會輸 成日揀啲solo英 一打團就比人控就0輸出

講真

運氣決定速度 實力決定高度

打得多 但上唔到原因 只會係你唔夠勁 你跟唔到佢嘅轉變

自己得個台服白金就叫白銀黃金唔好玩Rank

呢個真 呢隻驚啲意識插眼睇地圖嗰啲重要過對線

我自己正身鑽石但係打細帳金牌間唔中都會比人打爆

好有感
啱啱打咗兩場ad
用汎Q配刀鋒 換血根本無得書
但隻sup1至2lv唔知仲物勁行 上前被雷歐娜CC同凱特硬點點死 對面仲要打完喺滿血有雙招
第二波 仲要扣點燃 對面隻ad差一格先死 攪死埋我
第二場 sup又喺差唔多 用曬啲魔poke對面 對面仲喺滿血
真喺唔知點打落去
仲未計其他隊友troll pick 咩伊利絲中路 提摩上 場場打到去1/10/x 被人當狗咁剁
呢種情況多數出現喺零晨時

我一見到指揮就會擺爛

戰術遊戲統一思維係好重要

團隊合作遊戲玩solo 玩自大

咪等輸囉

以前易反cup d有部分原因係因為遊戲時間長d
失誤左都仲有機會
依家好容易直接一波gg

其實真係唔夠實力既借口
你有幾可見打職業會卡銅銀金

但打金牌就算比人殺多幾次都好易贏
佢地兵線控制好差 意識又差 真係好易反cup

睇好多大師菁英講 其實白金以上技術唔一定差得好遠 始於個個都係4招
btw 聽人講白金 一係有概念 但技術唔夠 一係掉轉有技術但 概念差 兩樣都有 或者其中一樣極端地勁 先上都鑽or以上

仲有玩咩英都差好遠 識個鑽一近大師 佢話巴德唔係比鑽以下嘅人用 我個下就知 佢地對仔game嘅理解 同一般玩家差好遠

今季玩得幾場但上季鑽想講，呢隻驚係易到仆街，玩JG準時開龍，得閒去線上執頭，滾起個雪球打場中路會戰再搵機會食巴龍

90%戰局都係咁，悶到棄咗，但上分嚟講金銀真係冇你想像中咁難

其實唔鬧交已經好易上分
當100場入面
有5場比你成功反cup
你勝率多5%
已經可以上多一個牌位

有d 人每次逆風都屌隊友/掛機
每次逆風都一定輸
但當你大順風個陣
你又未必100%贏
間中比人反cup
你勝率低過50%
已經上唔到分

依家金銀銅有手都上到分
場場bo 都有保底
上唔到白金
真係得一個原因
就係你廢/心態有問題

我撐你
打咗咁多年LOL 基本上已經唔想再打低端rank
金銀銅場真係地獄中嘅地獄
上面班人拎boxbox faker呢啲去講緊係無得講
普通人講緊白金鑽石實力嘅去下呢啲場打都打到仆哂街
永遠有班人好似痴撚線咁
1)一開波係不停無腦送頭 完全無原因送到我懷佢哋係有心
2)比對面first blood即刻20GG鳩打
3)見到唔係順風就開始屌隊友不停打字
4)打打下AFK / disconnect
5)選角已經搶角/鳩揀
打10場有8場都一定中以上是但一樣
已經唔係求有勁隊友 係純粹求全隊都係正常人都難撚到仆街
去返正AC打都有呢啲人 但少好撚多完全係兩種遊玩體驗

無玩好耐，之前白金1，
樓主你明顯唔夠遊戲理解，
你話贏既局多數4殺1死，
玩中路，1死都係罪，證明你就算肥都好易送shut down畀對面賺錢，
另外你focus既主要係殺數，無提過地圖資源搶奪，推塔等等，
所以以你玩法，50%對手把握唔到你送肥照樣輸，
同另外50%對手把握到你失誤/直接打爆你，
呢50%都叫合理，
你主要課題係，將自己優勢化為團隊優勢，
同埋將遊戲盡早完結

鑽3

只係樓主唔夠carry

代打上白金，夠有突啦。

樓主係咪on9
拎隻刺客角黎講4殺1死
刺客角對線殺爆對面係基本啦
你拎隻逆命對線單殺4殺1死
幫哂4路順風都輸先好怪

同埋如果我係JG
都唔會走去gank中路劫（成功率太低）
變相上下路被gank壓力同機會大好多
同埋贏線輸團戰好正常
對線講操作
團戰講觀念
有優勢on99唔推
是旦一個賞金死左或者走去同人玩死左就好易逆轉
當然你控制唔到隊友唔推
但其實你可以負責開戰同推
刺客無團控就難d做到呢樣野

我玩冰川阿璃對線係長期0殺0死
出左冰槍之後基本上場場會戰都係我開
冰川冰槍硬開除非隊友真係滿血唔理走人
如果唔係好難輸團

利申：鑽2

遊戲理解其實夠上鑽真係唔難

又唔見 Faker 卡鉑金

其他9個人都係面對同一個情況，而且明顯有人可以持續向上爬。

玩左十幾年moba呢類講法聽到厭。

最高鑽3
全部小號都係100場內上鑽5

鑽石：如果你係白金以下 勸你唔好再玩LoL

玩咁耐仲係白金個班都係弱智

建議去睇Yassuo 今季點無牌爬返上菁英

玩SUP 仲ON9
上年年頭開始覺得悶想棄, 就係鑽4開始a-z一隻一隻順住咁pick
玩左3個幾月每隻都pick 一輪, 結果鑽3 跟住就棄左

TOP/JG個D英唔好話技術,技能我都要開場即刻OPGG
觀念正確D分就自然會升上去
不過打機一味做"正確"既事真係好悶.

白金以下玩家成日關心啲選手有咩神操作神反應，喺精英場可能有參考價值嘅，但想上去就一定要做複讀機

呢個係dota系驚嘅必然生態，只要搵到自己嘅套路，套落每一場就會係咁贏直到樽頸位，場場咁玩仲悶過手機驚

我建議直接棄驚仲好

真 又唔見台服啲箐英卡rank 人哋咪又係咁上 最好佢哋場場有正常隊友

淨係識瀨隊友真係一世都升唔到就岩

而家都玩zed就抵你輸啦 想升ranked唔搵雙排frd仲諗住可以玩刺客carry 你係咪傻左

好現實，呢個位都上唔到去證明左你就係呢個分數
唔係上面d人點黎

睇Stanley直播都知韓服都有一班心態廢 技術一般嘅人
學上面講升rank唔duo都幾搞笑

其實你有冇諗過你之前玩zed升到上白金係因為個陣zed版本強勢而唔係你真正實力去到白金 玩lol想輕鬆上分玩meta英是常識吧 正所謂一代meta一代神 當然如果你實力超過以家段位就玩teemo support都上到分 成隻lol過百隻英比你揀死都要用zed打中上唔到分只可以怪你自己廢

討論到第四頁都仲係講緊廢/勁

劫呢隻英潛力無限 樓主唔好氣餒 繼續努力

利申main zed support

有人講咩又唔見台服菁英卡rank
想講翻超負荷都卡鑽4
我同意係要有翻咁上下實力先到到某d位，但根本你有運氣排到好隊友就躺贏，反之你排到垃圾隊友你幾勁都冇用。團隊遊戲黎。

利申master-grandmaster

我一直都覺得係運氣game 真係鬥隊友
有時我條上路比人打爆 d隊友打爆左都贏到 我會諗對面上路咁慘 打爆線都輸
有時我打爆對面上路 d隊友已經送左十幾個頭 真係等十五 我會諗對面上路咁正 比人打爆線都贏
所以你果個位取代成第二個人 結果都係一樣
如果你真係勁既 可能會提升幾個%勝率囉

我之前開個新ac隱分高銀牌已經打緊白金
如果你係有實力 點都上到分

隱分高會瘋狂跳區bo又唔洗打
真係最緊要個底好

我覺得雙向嘅啫 兩邊都可以有送頭㗎嘛 如果你得嘅 拎得夠多頭一樣可以carry
不過我都幾同意啲垃圾仔係幾破壞遊戲體驗

算鳩數啦
台服啲狗屎垃圾
菁英以下都係一家人
唔洗分得咁細
利申補位上菁英

頭先又遇到對面用波比bug,係溫泉開q殺人，佢8分鐘12lv,真係運氣差

樓主我以前都係好似你咁諗，覺得金銀場d隊友好膠，排到雷隊友就上唔到分。直到今季我見識過我個fd打左3個ac上鑽（有兩個係由銅打到鑽）再睇下佢每場既績入面d隊友都係好雷，我就知道爬唔到上去跟本只係自己問題

唔該唔好屈我點諗

你出世果刻已經決定左,可以試下刷首抽

一輸2場

第3456789場基本上會比個3-4個智障隊友你

上面有巴打都講過
其實就係不斷做「正確」嘅事就會贏
贏率過50%就一定會上 只係時間問題
依啲樓主都識講

上愈高要再上愈要時間
有段時間自己ac爬得開始慢
知道自己大概到咩位
開始幫人代打/陪打
發覺要上分其實都係睇兩點

1.自己
實力決定高度 運氣決定速度
一季 結算到邊 你真正實力就到邊
唔洗賴

2.自己以外嘅人 包括自己隊同對面
LOL係1v9 or 1v(x)v(y)嘅遊戲
x=幫到你贏嘅人 y=令你輸嘅人
x+y=9
所以玩耐咗 我開始會聊其他人傾計
自己隊友勁 多d合作 有能力就滾雪球
廢 就盡量建議佢點做 甚至有時讓經濟比佢
等佢遠離危險唔好加重負擔
中離更好 對方少個收入
對方邊個廢就追住打
自己隊拉攏 敵隊針對
增加X

打到七七八八 對面咩料大概都知
就可以開始分化
讚最強 暗屌最弱（避免由你開口）
加劇對方內部矛盾
好多會加把口 互屌到一兩個中離
減少Y

聯天功能都係遊戲一部分
好好利用 未必可以令你即場贏 但可能令對面輸
你知排得快 又會撞果幾個
玩法好多 唔止係英可以操作
隊友都可以
變相你控制埋上分速度
利申：最高得大師 之後太難爬少打
幫身邊幾個金屬仔上白金上鑽

我覺得NG要鬥快打字搶路係件好ON居既事
排RANK唔駛煩呢種無謂野

至於在唔在乎上分呢樣野
其實無論你排緊乜野牌位既對局
最尾咪又係5v5 pvp
真係好大分別?

真係好低能，呢個weekend繼續玩ranked，當然zed only
打左50場左右繼續keep住數據全部S range
竟然直衝到白金2
我正式推翻自己提出嘅陰謀論，LOL完全運氣遊戲，弱智先在乎升分